無知一問, 做food panda d 收入, 使唔使報稅

好似經銀行出糧？
咁即係要報？

佢會幫你報埋

用石頭出糧，唔使報

你用石頭出糧，報乜撚呀？

直接係公園執幾舊石頭俾稅務局當交左稅咪得囉

要
其他兩間唔洗

笑撚到仆街

做過最落後既公司係點

樓主你部機砌好未

真。青山走犯

要報石頭 啲稅幾重下架

好重税 慘

on9
石頭都要報呀屌你

樓主覆機啦 古代人冇手機用？

報石碎

唔洗報㗎，坐監就得㗎喇

青山監獄

石頭出糧

推

push

笑左

仲比人追擊緊

追一世㗎啦